hi大家我番黎啦

系真吾系牙

好掛住你

hi

整返篇潮文黎先啦

樓主死咗去冰

幾時再教大家潮語

潛水

搵唔到靈感

巧能掛住尒牙

巴打

樓豬幾時開殘體post玩下

打手出多d po牙

扮撚夠未呀傻閪英狗

唔係佢 再估

咁即係公主啦

唔係條00後

台大狗啦即係

慢慢估啦

估中左
我屌你咩

屌你老母
個新ac點黎

樓豬點解出得兩個post

你都估唔到我係邊個 算啦

唔通係格劍王？

屌你老母唔通係你

你冇咩可能估到

係咪圍爐post其中一個？

吾能會系禾

係你啦
咁撚鐘意用狗emoji

No

屌你老母好難估呀

梨喜拉0n狗

巴打定絲打呀咁

唔通係晨輝籽

唔係條隻閪

打速成
咁一定唔係晨輝狗

禾打開倉頡牙

做咩衝出黎認
即係你啦屌

珍系吾系禾
梨要禾講咩先信牙

吾系禾 吾巧屈

吾通系+靖hku ac fun son

吾系

靖妹未開ac牙